屌你老母屯門公路又塞車

唔撚識揸車就唔好揸啦

屌 坐緊巴士翻工 又做乜9

我都想知 約左女食飯架屌

串燒四車

就快係架車度餓死